現在 你發洩暴怒 誣衊 我暴力如徒

冇人理我都要照出
諗唔到歌名做一次標題黨
—————————————————
逃犯 牽引著 帷幕
條款 總要通曉確鑿
誰於哪個會拋出了 承諾
誰於哪個會虛構出 假鐵幕

在最重要的一句縮
大時代的主套曲
記錄太多追憶 十年廿載相識
香城內摸索

舊日 你有你邁步 我有我邁步
愛若是同途 永不用設起圈套
你要我讓步 我要你讓步
條款與送中燒起了憤怒
你有你道路 送我去被捕
愛若是囚牢 你不用禁止鼓譟
我每個逗號 我每個問號
條款此刻將要引渡
陸沉樂土 現時尚早
都市不知去路

逃犯 怎制定 量度
條款 保障堪比雪薄
誰於談論間竟遭到 擒獲
誰於立法會虛構出 假法學

在最重要一刻奏曲
大時代硝煙痛哭
對面太多黑警 被人捕風捉影
香城內漂泊

現在 你有你邁步 然後 我有我邁步
再追悼 聚齊圍城訃告
現在 你要我讓步 然後 我要你讓步
再爭辯 情懷無路訴
昨日 我有我道路 明日 送我去被捕
再哭道 淚流濃情若母
昨日 我每個逗號 明日 我每個問號
難問好 如寒蟬待老
為何偏想到
Woo Ho Woo Ho 司法的新制度
Woo Ho Woo Ho 讓條例胡亂控告
Woo Ho Woo Ho 司法的新季度
Woo Ho Woo Ho 讓條例胡鬧到

現在 你噴發濁霧 然後 我量力而逃
再追悼 聚齊圍城訃告
現在 你發洩暴怒 誣衊 我暴力如徒
再爭辯 和諧無路訴
現在 你有你亂暴 然後 我有我慢步
再哭道 淚流濃情若母
現在 你有你大道 然後 我有我白做
難問好 隨時能動武 何時爭取到
Woo Ho Woo Ho 司法的新角度
Woo Ho Woo Ho 讓條例無用發佈
Woo Ho Woo Ho 司法的新國度
Woo Ho Woo Ho 讓條例無限撤至終老

一趕又唔記得落原曲
原曲：〈主旋律〉
原詞：小克
原曲：C. Y. Kong / Lesley 姜麗文
編曲：C. Y. in London

推